Data = {
    1: {
        "status": "Buraco"
    },

    2: {
        "question": "Conduzir o veículo sem os documentos de porte obrigatórios acarretará em:",
        "options": {
            "A": "Multa e remoção do veículo.",
            "B": "Multa e retenção do veículo para regularização.",
            "C": "Multa e apreensão da CNH.",
            "D": "Multa apenas."
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    3: {
        "question": "Diante da placa de regulamentação R-6c, o condutor poderá:",
        "options":{
            "A": "Estacionar apenas para carga e descarga.",
            "B": "Estacionar seu veículo.",
            "C": "Parar apenas para embarque e desembarque.",
            "D": "Ser multado se parar e estacionar."
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Médio"
    },
    4: {
        "question": "Um condutor deseja ultrapassar um ônibus que está parado, efetuando embarque e desembarque. A conduta adequada do condutor, ante essa situação, deve ser:",
        "options": {
            "A": "Manter a velocidade e buzinar com intensidade para alertar os pedestres.",
            "B": "Reduzir a velocidade e piscar os faróis para alertar os pedestres.",
            "C": "Reduzir a velocidade e ficar atento a algum movimento dos pedestres.",
            "D": "Manter a velocidade e buzinar para alertar os pedestres."
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Médio"
    },
    5: {
        "question": "A posição correta que o condutor deve adotar para conduzir veículos e:",
        "options": {
            "A": "A mão direita sobre a alavanca de câmbio, para facilitar trocas de marchas em situações de emergências.",
            "B": "Os braços esticados para obter respostas mais rápidas em relação aos próprios reflexos.",
            "C": "As duas mãos no volante, imitando os ponteiros de um relógio na posição de 9 horas e 15 minutos.",
            "D": "O pé direito levemente apoiado no freio, para frear mais rapidamente em situações de emergência."
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Médio"
    },
    6: {
        "status": "Buraco",
        },
    7: {
        "question": "Alfredo dirige, nas proximidades de uma escola municipal, em velocidade incompatível com a segurança no trânsito. Nesse caso, Alfredo será:",
        "options": {
            "A": "Multado em dobro, caso a velocidade aferida seja superior em até 20% (vinte por cento) à máxima permitida.",
            "B": "Multado, caso a velocidade aferida seja superior em até 20% (vinte por cento) à máxima permitida.",
            "C": "Multado, além de sua conduta ser passível de enquadramento como crime de trânsito.",
            "D": "Multado, caso a velocidade aferida seja superior a 50% (cinquenta por cento) à máxima permitida."
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Difícil"
    },
    8: {
        "status": "Buraco"
    },
    9: {
        "question": "Estacionar o veículo ao lado de outro veículo, em fila dupla, terá como penalidade:",
        "options": {
            "A": "Multa.",
            "B": "Suspensão do direito de dirigir.",
            "C": "Advertência.",
            "D": "Apreensão do veículo."
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Difícil"
    },
    10: {
        "question": "Ao atender um motociclista, com alteração de consciência, após ter batido sua cabeça no chão, deve-se:",
        "options": {
            "A": "Aplicar gelo na cabeça da vítima, após retirar seu capacete.",
            "B": "Restringir os movimentos da vítima, mantendo suas roupas apertadas.",
            "C": "Oferecer líquidos à vitima.",
            "D": "Evitar movimentar a vítima e chamar socorro médico especializado."
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Muito difícil"
    },
    11: {
        "question": "O condutor que estiver com o direito de dirigir suspenso e for flagrado conduzindo veículo, será punido com:",
        "options": {
            "A": "Retenção do veículo.",
            "B": "Cassação do documento de habilitação.",
            "C": "Advertência por escrito.",
            "D": "Remoção do veículo."
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Muito difícil"
    },
    12: {
        "question": "A conduta adequada e responsável do condutor, caso ingira bebida alcoólica, é:",
        "options": {
            "A": "Tomar água reduzindo a concentração de álcool no sangue.",
            "B": "Não dirigir em hipótese alguma.",
            "C": "Lavar o rosto com água fria para ficar mais atento.",
            "D": "Ingerir café para ficar acordado e mais atento."
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Muito difícil"
    },
    13: {
        "status": "Buraco"
    },
    14: {
        "question": "A manutenção do veículo e muito importante, pois pode evitar o alto consumo de combustível, que tem como uma das causas:",
        "options": {
            "A": "Vazamento de óleo no amortecedor",
            "B": "Combustível adulterado",
            "C": "Desgaste no disco de freio",
            "D": "Defeito nas velas"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    15: {
        "question": "Camila estacionou o seu veículo em local sem a placa de sinalização de estacionamento regulamentado. Nessa situação, Camila cometeu uma infração de natureza:",
        "options": {
            "A": "Intermediária",
            "B": "Média",
            "C": "Grave",
            "D": "Leve"
    },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    16: {
        "question": "Os veículos, quando em funcionamento, emitem os seguintes gases:",
        "options": {
            "A": "Hidrogênio e oxigênio",
            "B": "Dióxido de carbono (gás carbônico) e monóxido de carbono",
            "C": "Oxigênio e dióxido de carbono (gás carbônico)",
            "D": "Dióxido de carbono (gás carbônico) e hidrogênio"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    17: {
        "status": "Buraco"
    },
    18: {
        "status": "Buraco"
    },
    19: {
        "question": "Em motocicletas e proibido o transporte de crianças com idade inferior a:",
        "options": {
            "A": "7 anos",
            "B": "12 anos",
            "C": "8 anos",
            "D": "10 anos"
        },
        "answer": "7",
        "difficulty": "Mèdia"
    },
    20: {
        "status": "Buraco"
   },
    21: {
        "question": "Em caso de estouro ou esvaziamento súbito de um pneu, o condutor deve:",
        "options": {
            "A": "Virar o volante para os dois lados",
            "B": "Segurar o volante e frear suavemente",
            "C": "Frear imediatamente",
            "D": "Colocar a marcha em ponto morto"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Difícil"
   },
    22: {
        "question": "O proprietário deverá solicitar a baixa do registro do seu veículo quando:",
        "options": {
            "A": "For realizada a compra e venda",
            "B": "Estiver sem manutenção",
            "C": "Estiver com mais de 3 anos de vida útil",
            "D": "For definitivamente desmontado"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Difícil"
    },
    23: {
        "status": "Buraco"
    },
    24: {
        "question": "O órgão municipal de trânsito tem competência para aplicar medida administrativa, penalidade e multa na infração de:",
        "options": {
            "A": "Usar indevidamente no veículo aparelho de alarme",
            "B": "Conduzir veículo com a cor ou característica alterada",
            "C": "Portar no veículo placas de identificação em desacordo com as especificações do CONTRAN",
            "D": "Parar o veículo na contramão da direção"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Difícil"
    },
    25: {
        "question": "É correto afirmar que o ciclista seguro e defensivo, quando adulto, deve:",
        "options": {
            "A": "Circular somente nos parques e praças",
            "B": "Respeitar o CTB e, consequentemente, a sinalização das vias",
            "C": "Circular observando somente as regras impostas aos pedestres",
            "D": "Circular somente onde não haja fluxo de pedestres"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Muito difícil"
    },
    26: {
        "status": "Buraco"
    },
    27: {
        "status": "Buraco"
    },
    28: {
        "question": "Por que devo respeitar as distâncias de segurança?. Considerando o CTB e os preceitos de Direção Defensiva, a resposta correta para a questão acima e:",
        "options": {
            "A": "Para que os veículos que venham no sentido contrário tenham melhor visibilidade",
            "B": "Para eliminar a possibilidade de erro por parte do condutor",
            "C": "Para que haja tempo e distância de reação, no caso de freada brusca, evitando colisão",
            "D": "Para poder se livrar do trânsito pesado"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Muito difícil"
    },
    29: {
        "question": "Para se habilitar na categoria que permite conduzir veículos com lotação maior que 8 passageiros é necessário estar habilitado, há no minimo 2 anos, na categoria:",
        "options": {
            "A": "C",
            "B": "B",
            "C": "A",
            "D": "D"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Muito difícil"
    },
    30: {
        "question": "Todo condutor, numa rodovia, ao perceber que outro veículo no sentido contrário iniciou uma ultrapassagem sem distância suficiente para realizar a manobra, deverá:",
        "options": {
            "A": "Reduzir a velocidade, e se necessário, dirigir-se ao acostamento até que o outro veículo conclua a ultrapassagem",
            "B": "Reduzir a velocidade até parar, para que o outro veículo conclua a ultrapassagem",
            "C": "Aumentar a velocidade, buzinar e desviar do veículo que iniciou a ultrapassagem",
            "D": "Aumentar a velocidade, e se necessário, dirigir-se ao acostamento até que o outro veículo conclua a ultrapassagem"
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Muito difícil"
    },
}